<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<activity id="51156" moduleid="573642" modulename="label" contextid="2582128">
  <label id="51156">
    <name>Projeto DICA: Diferenciação e Integração em Cálcul...</name>
    <intro>&lt;p dir="ltr" style="text-align: left;"&gt;&lt;span id="propostaAcaoExtensaoForm:resumoAcaoOutputPanel"&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;div id="propostaAcaoExtensaoForm:resumoAcaoDecorate"&gt;&lt;strong&gt;Projeto &lt;em&gt;DICA: Diferenciação e Integração em Cálculo&lt;/em&gt;.&lt;/strong&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="propostaAcaoExtensaoForm:resumoAcaoDecorate"&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="propostaAcaoExtensaoForm:resumoAcaoDecorate"&gt;O curso de Cálculo Diferencial e Integral é uma peça fundamental na formação de muitos estudantes universitários. Historicamente, trata-se de uma das disciplinas com maior índice de reprovação, culminando em atraso na vida acadêmica e evasão. Frequentemente, estudantes relatam suas dificuldades nos pré-requisitos da disciplina, enquanto professores mencionam a impossibilidade de diagnosticar e sanar as deficiências específicas de cada estudante em turmas bastante heterogêneas.&amp;nbsp;&lt;/div&gt;&lt;div id="propostaAcaoExtensaoForm:resumoAcaoDecorate"&gt;&lt;span style="font-size: 1rem;"&gt;&lt;br&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div id="propostaAcaoExtensaoForm:resumoAcaoDecorate"&gt;&lt;span style="font-size: 1rem;"&gt;O objetivo deste projeto é fornecer uma ferramenta de apoio ao ensino da disciplina de Cálculo Diferencial e Integral, que permitirá ao aluno de graduação da UFRJ, ou de instituição parceira do projeto, navegar por atividades didáticas que lhe serão sugeridas de acordo com o seu próprio desempenho, recebendo assim orientação e diagnóstico personalizados. De posse dos dados obtidos a partir dessa ferramenta, o projeto pretende apresentar um panorama mais detalhado sobre o ensino dessa disciplina e seus pré-requisitos.&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</intro>
    <introformat>1</introformat>
    <timemodified>1684166732</timemodified>
  </label>
</activity>